林鄭月娥係咪死撚左呀

點解到依家都唔見人 究竟係死撚左 定係 潛逃去左大英帝國呀

被習敗北屌緊

又匿埋咗係廁所喊

仲記得當時 6月9日1百萬人上街 出份新聞稿話 6月12日照二讀 真係型撚到

加埋6月12日 拍片 屌示威者 話係暴動 當時 我仲以為佢好撚強 好1撚打得

直到美帝出聲 林鄭霸氣即刻全失 到依家就龜縮 型撚到

人權法一出成班高官同保皇黨即刻瀨尿腳震

等候習主席發落。

同狼英一樣
一有大鑊野發生就做youtuber/blogger

俾人紥棍

媽媽離家出走，唔理自己啲仔女喇？！